【長期置頂】人人搭正搭半推112行動po

今日111，聽日就係112，眼見啲行動po成日沉，由呢一刻開始，人人搭正搭半都推一推行動po，直到聽日三點，仲要話俾親朋戚友聽，聽日三點維園、五點中環，係合法活動，112一齊出嚟connent全世界

10

9

8

7

6

5

4

Tui

3

2

1

自推

再推

甴近平

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

推

行動po

整個合集等大家一齊推post

推行動po

推ah 推

【長期置頂】11.2行動po合集

push

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

推

112

而家就推

好

pp

大叔好緊張

大家到時見！

不被捕 不受傷